就算係柯文哲、馬英九、蔡英文和陳水扁,都對李登輝尊敬

統促黨：「終於死了」